見d中學生放學就感慨自己一生

真心覺得
而家1x歲依代
會幸福過自己
8x年尾 9x年頭
依代
時間真係太快
以前信自己個套 懷疑出面個套
頭幾年都以為自己睇錯
但當屢次證明係你錯
就唔到你唔承認
出面個套至係真
放左工行超級市場
就覺得自己好渺小
行係d魚 豬肉 罐頭 鮮奶中間
2x歲會procrastinate
朝朝擘大眼心諗咩原來就係咁
拖到最後邨巴就開至捨得着衫
而家都會
但已經冇左個種叛逆心
只係感慨
一切都太快
笑自己傻
然後move on

我讀緊大專 都覺得時間好快
見到啲中學生着校服三三兩兩的經過
好懷念個陣時光

真 宜加廿幾歲人諗番前幾年都有啲感慨
好難想象去到幾十歲人會係點 只係知道一定會越嚟越無力

究竟講緊咩

九唔搭八

到佢地出黎社會做野可能深水埗都三萬蚊一呎

以前覺得努力會令自己成功/有人睇到
最後發覺其他人淨係睇結果
中間做左幾多野 如果結果係唔好既
一樣冇人會了解你
結果個人愈黎愈迷失

ching係咪水象星座

都唔知你篇野想表達咩
人生得意須盡歡
而家呢個時勢，隨時打仗，隨時文革，隨時共你產，趁有得開心就好開心咗佢先